點解2寶糖得檸檬味

我想食橙味呀

個個都想食橙橙

檸檬唔係高級d未

我試過成條檸檬

檸檬好食d

仲慘過我

傻鳩先食燈味
利申 檸檬派

檸檬先好食

鍾意檸檬
次次都成條8，9粒橙味

係喎DKLM

以前有同事買 我拎哂d檸檬黎食

燈係咩味

我琴日買果條全部都係橙 我想食檸檬😭😭😭

次次食親都係橙味多過檸檬味
利申：檸檬派

我都想

檸檬

交換啦

樓主你成功了
搞到我忍唔住買黎食

中間嗰pat嘢好難食

細個食成日𠝹到牙肉

買袋裝最抵

檸檬味最正🤤🤤希望可以搵到個鐘意橙味嘅另一半

橙先好食
檸檬

嗰pat醬先係成粒二寶嘅靈魂

檸檬先正橙味比狗食

我都想食橙橙

食自己啦你

惡

唔使對你客氣

-_-咩樹

咪撚玩啦五寶
你講乜撚嘢呀

🍊

88

受死啦

唔想同你講嘢

檸檬先正
點解二寶無青檸味

我都唔想

屌你凸^-^凸

臭橙

籮底橙